剝多生齒牙醫

葉學韶好
我2隻佢剝

唔好意思我睇錯，我一隻多生齒佢剝
一隻智慧齒

tg？